有咩慘得過幾廿歲人連女仔波邊都未撚hi過？

就係幾廿歲人女仔手都未撚掂過
嗚

40幾歲人連女仔波邊都未撚hi過

2次

唔識...

call g la

woo joe

拖手揸波不屌is ok

無得比我拖

可能細個飲過人奶呢咪咁絕望

Waste money

agguu

Hi唔到架on9 有bar

知你勁...

巴士bro唔好咁頹啦

呢啲時間都係要叫下春

去玩手作仔囉 又有波揸下

不如考慮出家

搭巴士有好幾次女仔撞左埋黎隻手到

96歲依然係處女
梅住假撚上連登